美服LOL 招打FLEX 朋友加入

人身在美國
好多大陸佬, 同佢地打機又有講普通話又剩
想同番多D香港人打機講廣東話
希望有多D人加入

因為家下flex 係白金, 所以最好flex 有金5以上

push

歡迎更多無聊友加入

我都想一齊玩